飲喜茶有咩問題？？喜茶之前有人話係香港人開架喎

好似有人話第一間分店江門開，但唔代表佢唔係香港人，既然老闆係香港人，咁就無問題啦

肛門

排兩個鐘飲杯茶冇問題？

事實上就係有人願意
唔想飲既連登仔狂屌都冇用

有樣野我唔明 間舖又唔係pop-up store 點解一定要開張果日同人逼 唔等下之後人少番D先去呢

因為做緊優惠買一送一

老闆唔係聶雲宸咩？佢大陸人黎喎

有人話佢係香港人，只不過係第一間分店喺江門

有齊晒食環, 消防d 牌未
1823

對我黎講邊度人都一樣，
唔關大陸事
係成件事用咁高價錢同時間買杯野飲好on9

就算冇賣一送一都係咁多人
大陸好多分店根本冇一間唔洗排
啲嘢得 就好似荃灣豆腐花 大把人排

你知唔知荃灣分店賣幾錢，其他分店又賣幾錢？

豆腐花分店賣幾錢關我撚事 我話喜茶大陸好多分店冇一間唔洗排啊 文盲

有冇人可憐下班員工做到仆街

連香港身份證都冇喎